銅鑼灣現場人士頂住，大家出緊黎

今日最緊要係人數多，一陣大家係天后黎灣仔黎金鐘黎，反圍班狗，佢地一定會撤退，頂住呀兄弟！

頂住

一車車咁出緊嚟，半個鐘到

頂住

黎緊啦，唔好撤

仲有一船船！

巴士ing

東西行反行